岩岩分手

無喇喇講一句價值觀唔同 話要分開
以為自己會喊哂口留住佢 但又冇
心入面係唔捨得 明明今日晏就仲一齊行街食飯
坐底講左好耐 突然就好似放鬆左咁
總結黎講原來真係唔值得去咁愛一個人
你對人好真係冇撚用 人地唔珍惜
只會嘥時間 嘥心機
可能呢段時間都會掛住 好想見佢
會放唔低
但我相信呢個人係我生命中既只屬於幾分之幾
我都相信 當個天要你失去左啲野時 就會比返啲野你
我會等呢一日出現同埋愛自己多啲

有冇啲正能量說話去繼續安慰

加油

唔好放棄愛情啊巴打 只係你未遇到Ms.Right

係啦 拍拖真攰
咁花時間同心意俾一個人
人地一句唔夾就丟低你
好傷心難過

明天會梗好,活得比佢好

你好似係度好耐

真係好嬲
然後就沒有了

加油 會有人懂得珍惜你

岩呀 人地唔珍惜你 你咪搵第2個囉

唔好放棄，適當既時候喊下都係好事！

加油 同你差唔多 一句你太好 我唔值得就乜都冇

你既說話都已經夠曬正能量
佢真係只係你既生活中既一粒微塵
好快就過去

訓醒左個心反而沉左沉
不斷提醒自己 其實你都係唔慣一個人係身邊姐
我知道仲有朋友同屋企人
好辛苦呀屌 好想時間快啲過

咪玩啦
一個人點會無啦啦講分手又冇先兆先得架
一係你無點關心過佢
一係你一直知但又呃梗自己

明天会更好